別問我是誰 我是死利狗～～～～

我的英超沒人能夠體會
英超冠軍獎盃不多
為何還要讓我難過

你老幾呀！？

咩歌

silly 9?

第一句竟然啱音

弱